新制公務員出年開始多7日大假

各位新制同事
出年可以去多次旅行

Source?

有內幕？

如果係假 可唔可以報警？

係 傳得好勁 應該係真

堅過石堅

點解我收唔到風

之前csr已經係咁喇喎

幾時派四千蚊呀！屌你

樓主試吓望吓第2頁第4點

只係儲假原本只係可以儲2年，變成可以儲3年

仲要年資10年以上

真唔真呀

樓豬ON9 儲假喳白痴

不誠實使用電腦

屌你老母 你呢張係講99年至00年入職果D呀 傻鳩

但可賺取例假日數係多咗啵

但唔係右邊先係儲假?

左邊係例假?

睇#18啦

屌我都俾同事老點左

屌喇星
不過都係新制嚟嘅...

等收工算啦 垃圾

樓主on撚9 加左既係舊制 新制無加到 係可以儲多左假
去眼科排期啦 屌

呢度我頂住
你走先!

仆街真係一場歡喜一場空

智障

證明做公務員都係智障

Yes me等緊收工

屌你呃鳩我入嚟

私人企業有冇得跟

公務員驗身唔驗腦 樓主

頭先睇返CSR先知睇錯

可以儲多幾日假有鬼用

咁鬼少假去幾次旅行都冇

點解你睇一份文件要由頁嗰頁睇上去呢?

同事cap出黎俾大家睇

報左驚

csr又長又煩。。真係睇到眼都花

不安

正 去報政府工先

傻鳩

屌，你排期睇眼科啦

有多7日
一定大把私人奴工魚蛋論嘈
如果多7日ACO有21日
出面得7日AL

假設假期value = n
n+0=n
max of n+7
n sill is n

屌你樓主